黃大仙做咩咁多狗

兩架狗車喺巴士總站內停迫，
起眼便衣起碼6個，
軍裝地鐵站內駐守
有冇人知發生咗咩事

放狗
今日落雨就唔好放狗啦
虐畜

幾時可以立例唔準亂咁放狗